另一半有無買股票/投資習慣？

有 一齊輸

無，
I mean 無另一半。

無另一半，屌你老母